<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ILife</string>
    <string name="key_login">Prijava</string>
    <string name="key_no_account_yet">Nemate račun?</string>
    <string name="key_forgot_password">Zaboravljena lozinka?</string>
    <string name="key_create_account">Kreiraj račun</string>
    <string name="key_register">Registriraj se</string>
    <string name="key_recovery">Oporavak</string>
    <string name="key_btn">Pretraži</string>
    <string name="key_search_by_email">Pretraži po Email-u</string>
    <string name="key_search_by_phone_number">Pretraži po broju mobitela:</string>
    <string name="key_already_have_an_account">Već imate račun?</string>
    <string name="key_log_in">Prijavi se</string>
    <string name="key_email_address_log">Email adresa:</string>
    <string name="key_type_your_email_log">Unesite svoj email</string>
    <string name="key_type_your_password_log">Unesite svoju lozinku</string>
    <string name="key_password_log">Lozinka:</string>
    <string name="key_first_name_PNR">Ime:</string>
    <string name="key_type_your_first_name_PNR">Unesite svoje ime</string>
    <string name="key_last_name_PNR">Prezime:</string>
    <string name="key_type_yoor_last_name_PNR">Unesite prezime</string>
    <string name="key_your_phone_number_R">Vaš broj mobitela:</string>
    <string name="key_type_your_phone_number_R">Unesite svoj broj mobitela</string>
    <string name="key_phone_number">Broj mobitela</string>
    <string name="key_terms">Uvjete korištenja</string>
    <string name="key_checkbox">"Pošaljite mi e-poštu s ekskluzivnim ILife promocijama. Mogu se odjaviti u bilo kojem trenutku kao što je navedeno u Politici privatnosti. "</string>
    <string name="key_privacy">Politiku privatnosti.</string>
    <string name="key_firstpt">Prijavom pristajem na ILife</string>
    <string name="key_secondpt">i</string>
    <string name="key_repeat_your_password">Ponovite vašu lozinku</string>
    <string name="key_repeat_password">Ponovite lozinku:</string>
    <string name="title_activity_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="key_or_continue_with">ili nastavite s</string>
    <string name="key_email">Email</string>
    <string name="key_book_everything_yeah_everything">Rezervirajte sve. Da, sve.</string>
    <string name="key_no_more_waiting_in_lines_loads_of_notebooks_confussion_etc_it_sounds_like_a_dream_came_true_maybe_because_it_did">Nema više čekanja u redovima, gomile bilježnica, zbrke itd. Zvuči kao da se san ostvario, možda zato što jest.</string>
    <string name="key_dashboard">Nadzorna ploča</string>
    <string name="key_payment_and_wallet">"Plaćanje i novčanik "</string>
    <string name="key_faq">Pitanja</string>
    <string name="key_sign_out">Odjava</string>
    <string name="query_hint">Pretraži...</string>
    <string name="key_user_information">Informacije o korisniku</string>
    <string name="key_become_a_seller">Postanite prodavač</string>
    <string name="key_do_you_want_to_become_a_seller">Želite li postati prodavač?</string>
    <string name="key_click_a_button_bellow_to_begin_earning_money_with_ilife">Pritisnite gumb ispod kako biste počeli zarađivati ​​s ILife-om!</string>
    <string name="key_payment_information">Informacije o plaćanju</string>
    <string name="key_country">Zemlja:</string>
    <string name="key_state_province">Županija:</string>
    <string name="key_address">Adresa:</string>
    <string name="key_postal_code">Poštanski broj:</string>
    <string name="key_card_information">Informacije o kartici</string>
    <string name="key_holder_s_name">Vlasnik:</string>
    <string name="key_card_number">Broj kartice:</string>
    <string name="key_ccv">CCV:</string>
    <string name="key_terms_of_use">Uvjeti korištenja:</string>
    <string name="key_tou_firstp">Pristupanjem ili korištenjem web stranice ILife, mobilne aplikacije ili bilo koje druge usluge (zajedničkim nazivom \"Usluge\"), suglasni ste biti vezani sljedećim uvjetima korištenja (\"Uvjeti\"). Ako se ne slažete s ovim Uvjetima, ne možete koristiti Usluge. Korištenje usluga Usluge su namijenjene za vašu osobnu, nekomercijalnu upotrebu. Ne smijete koristiti Usluge u bilo koju nezakonitu ili neovlaštenu svrhu. Ne smijete koristiti Usluge na način koji bi mogao oštetiti, onemogućiti, preopteretiti ili narušiti Usluge ili ometati bilo koju drugu stranu u korištenju Usluga. Ne smijete pokušati dobiti neovlašteni pristup Uslugama ili bilo kojem računu, računalnom sustavu ili mreži povezanoj s Uslugama putem hakiranja, otkrivanja lozinki ili na bilo koji drugi način. Ne smijete koristiti Usluge za prijenos neželjene pošte, virusa ili drugog štetnog koda. Sadržaj na Uslugama Usluge mogu sadržavati tekst, grafiku, slike, glazbu, softver, audio, video, autorska djela bilo koje vrste i informacije ili druge materijale (zajedničkim nazivom \"Sadržaj\").</string>
    <string name="key_tou_secondp">Sadržaj je zaštićen autorskim pravima i drugim zakonima o intelektualnom vlasništvu te je u vlasništvu ili pod kontrolom ILifea ili njegovih davatelja licence. Ne smijete koristiti sadržaj na bilo koji način koji nije izričito dopušten ovim Uvjetima. Sadržaj koji generiraju korisnici Usluge vam mogu dopustiti da pošaljete, učitate, objavite ili na drugi način učinite dostupnim Sadržaj (uključujući, ali ne ograničavajući se na komentare, recenzije, slike, videozapise i osobne podatke) (zajedničkim nazivom \"Sadržaj koji generiraju korisnici\" ). Podnošenjem sadržaja koji generiraju korisnici dajete ILifeu neekskluzivnu, prenosivu, podlicenciranu, besplatnu, svjetsku licencu za korištenje, kopiranje, modificiranje, stvaranje izvedenih radova na temelju, distribuciju, javno prikazivanje, javno izvođenje i na druge načine iskorištavati na bilo koji način takav Sadržaj koji generiraju korisnici u svim formatima i distribucijskim kanalima koji su sada poznati ili kasnije osmišljeni (uključujući u vezi s Uslugama i poslovanjem Ilifea te na stranicama i uslugama trećih strana), bez daljnje obavijesti ili pristanka od vas, i bez zahtjeva za plaćanjem vama ili bilo kojoj drugoj osobi ili subjektu. Računi određene značajke ili usluge koje se nude na ili putem Usluga mogu zahtijevati da otvorite račun (uključujući postavljanje Ilife ID-a i lozinke).</string>
    <string name="key_tou_thirdp">Isključivo ste vi odgovorni za održavanje povjerljivosti podataka o svom računu, uključujući lozinku, te za sve aktivnosti koje se odvijaju pod vašim računom. Suglasni ste odmah obavijestiti Ilife o bilo kakvom neovlaštenom korištenju vašeg računa ili lozinke ili bilo kakvom drugom kršenju sigurnosti. Možete se smatrati odgovornim za bilo kakve gubitke koje je pretrpio ILife ili bilo koji drugi korisnik ili posjetitelj Usluga zbog toga što netko drugi koristi vaš Ilife ID, lozinku ili račun kao rezultat vašeg propusta da informacije o računu očuvate sigurnima i povjerljivima. Web stranice i usluge trećih strana Usluge mogu sadržavati poveznice na web stranice ili usluge trećih strana koje nisu u vlasništvu ili pod kontrolom ILife. ILife nema kontrolu i ne preuzima nikakvu odgovornost za sadržaj, pravila o privatnosti ili prakse bilo kojih web stranica ili usluga trećih strana. Prihvaćate i slažete se da ILife neće biti odgovoran niti obvezan, izravno ili neizravno, za bilo kakvu štetu ili gubitak uzrokovan ili navodno uzrokovan korištenjem ili oslanjanjem na bilo koji takav sadržaj, robu ili usluge dostupne na ili putem bilo koje takve web stranice ili usluge. Raskid Ilife može prekinuti ili suspendirati vaš pristup uslugama u bilo koje vrijeme, iz bilo kojeg razloga i bez prethodne obavijesti. Nakon raskida, vaše pravo korištenja usluga će odmah prestati. Odricanje od odgovornosti Usluge se pružaju \"KAKVE JESU\"</string>
    <string name="key_privacy_policy">Politika privatnosti</string>
    <string name="key_pp_firstp">U ILife-u vašu privatnost shvaćamo ozbiljno. Razumijemo da nam vjerujete da ćemo postupati s vašim osobnim podacima i mi smo predani njihovoj zaštiti. Ova pravila o privatnosti (\"Pravila\") objašnjavaju kako prikupljamo, koristimo i dijelimo vaše osobne podatke, kao i vaša prava u vezi s vašim osobnim podacima. Prikupljanje osobnih podataka Možemo prikupljati osobne podatke od vas kada komunicirate s nama, kao što je posjeta našoj web stranici, kreiranje računa, kupnja ili kontaktiranje korisničke podrške. Vrste osobnih podataka koje možemo prikupiti uključuju vaše ime, adresu e-pošte, poštansku adresu, telefonski broj i podatke o plaćanju. Korištenje osobnih podataka Vaše osobne podatke koristimo za pružanje i poboljšanje naših proizvoda i usluga, za komunikaciju s vama i za poštivanje zakonskih obveza. Na primjer, možemo koristiti vaše osobne podatke za: obradu vaših narudžbi i isporuku proizvoda koje ste kupili; slati vam promotivne materijale i novosti o našim proizvodima i uslugama; odgovoriti na vaše upite ili zahtjeve korisničke službe; otkriti i spriječiti prijevaru ili druge nezakonite aktivnosti; pridržavati se važećih zakona i propisa. Dijeljenje osobnih podataka Vaše osobne podatke možemo podijeliti s trećim stranama u sljedećim okolnostima: s našim pružateljima usluga i partnerima, kao što su obrađivači plaćanja i brodarske tvrtke, kako bismo ispunili vaše narudžbe i pružili naše usluge; s tijelima za provođenje zakona ili drugim državnim tijelima, kako je propisano zakonom ili radi zaštite naših prava i prava drugih; s drugim tvrtkama u slučaju spajanja ili akvizicije.</string>
    <string name="key_pp_secondp">Vaša Prava: Imate određena prava u vezi s vašim osobnim podacima, uključujući: pravo pristupa vašim osobnim podacima; pravo na zahtjev za ispravak ili brisanje Vaših osobnih podataka; pravo na prigovor na obradu Vaših osobnih podataka; pravo na zahtjev da ograničimo obradu Vaših osobnih podataka; pravo na primanje vaših osobnih podataka u prijenosnom formatu; pravo na povlačenje privole za obradu Vaših osobnih podataka. Odgovorit ćemo na vaše zahtjeve u skladu s važećim zakonima. Promjene ove politike S vremena na vrijeme možemo ažurirati ovu politiku kako bismo odražavali promjene u našoj praksi ili kako bismo bili u skladu sa zakonskim zahtjevima. Obavijestit ćemo vas o svim materijalnim promjenama ove Politike objavljivanjem nove Politike na našoj web stranici. Kontaktirajte nas Ako imate bilo kakvih pitanja ili nedoumica o ovoj Politici ili našem rukovanju vašim osobnim podacima, kontaktirajte nas na privacy@ilife.com.</string>
    <string name="key_tabname">Ime</string>
    <string name="key_tabdate">Datum</string>
    <string name="key_tabtime">Vrijeme</string>
    <string name="key_tabprice">Cijena</string>
    <string name="key_btnview">Pogledaj</string>
    <string name="key_1_what_is_ilife">1. Što je ILife?</string>
    <string name="key_firstq">ILife je tvrtka za rezervacije koja korisnicima pruža platformu za rezerviranje termina kod raznih tvrtki, poput restorana, stomatoloških klinika i više.</string>
    <string name="key_2">2. Koje vrste poslova mogu rezervirati putem ILife?</string>
    <string name="key_2q">Možete rezervirati termine za razne tvrtke, uključujući restorane, stomatološke klinike, kozmetičke salone i još mnogo toga. Izbor tvrtki razlikovat će se ovisno o vašoj lokaciji.</string>
    <string name="key_3">" 3. Kako mogu rezervirati termin putem ILife?"</string>
    <string name="key_3q">Kako biste rezervirali termin putem ILife, jednostavno idite na web stranicu ILife, potražite tvrtku kod koje želite rezervirati, odaberite datum i vrijeme koji vam najviše odgovaraju i slijedite upute za dovršetak postupka rezervacije.</string>
    <string name="key_4">4. Mogu li izvršiti rezervacije istog dana putem ILife?</string>
    <string name="key_4q">" Da, ILife nudi mogućnost rezerviranja istog dana, ovisno o dostupnosti."</string>
    <string name="key_5">5. Što se događa ako trebam otkazati ili pomaknuti svoj termin?</string>
    <string name="key_5q">Ako trebate otkazati ili pomaknuti svoj termin, to možete učiniti putem ILife platforme. Politika otkazivanja za svaku tvrtku može se razlikovati, stoga je važno pregledati detalje prije potvrde rezervacije.</string>
    <string name="key_6">" 6. Postoji li naknada za korištenje ILife?"</string>
    <string name="key_6q">Može postojati naknada za korištenje ILife, ovisno o tvrtki kod koje rezervirate. Važno je pregledati detalje i sve primjenjive naknade prije potvrde rezervacije.</string>
</resources>